乜 163CM 都可以做差佬 ??

四隻腳狀態喎
兩隻腳嘅阿豬阿狗都得啦

163係十進制
人地用毅進制夠高架

以前見過Y屎同我一樣高(我163cm)
可能班狗可以扮學生